［兩全其美］范同彪都輸嘅方法

係無

I have no choice